D&G女員工唔識死 Facebook喪鬧港人腦殘

因為D&G不准港人在門外拍攝而引起港人極度不滿，周日齊到店外要求道歉，雖然幾千人聚集於門外，令不少商店、報攤生意都受到影響，但為了捍衛我們港人應有的權利和自由，報攤老闆接受傳媒訪問時，都識得話：「雖然我係揾少咗一半，但我係香港人，我都會撐佢哋咁做。」

但就有疑似是姓張的D&G女員工對這此行動深感不滿，更於facebook上大罵港人是腦殘、無知、羊群心理，並表示D&G的上下員工好齊心，大家會加油對抗呢班腦殘港人咁話喎！這名疑似是D&G女員工的留言引起網友們的不滿，網友即時於她的facebook上怒轟她，嚇得她連facebook都刪除埋！

成世做D&G啦

當年上幾日蘋果頭版既港女

記得佢老公係地產狗，好多巴打送pizza比佢老公

香港人玻璃心到

只有「中國人」才會用「腦殘」這個湖語！